［有圖］立場：理大外現「光復香港」、「SAVE 12」鎖頭掛鐵網拼字

【理大外現「光復香港」、「SAVE 12」鎖頭掛鐵網拼字】

「理大圍城」發生將近一年，《立場》接獲讀者提供相片，理工大學外接駁紅磡火車站的天橋，今（12 日）凌晨出現「光復香港」及「SAVE 12」字句。

理大事件後，接駁校園的天橋上加裝了鐵網，至今仍然存在；從相片所見，字句由無數個彩色鎖頭拼湊而成。

（讀者提供相片）

成個鐵網拆左佢就搞掂

推

好有心機

多謝你地 好靚

手足

好似d 小學雞咁
攪埋哂d 無聊野
然後就一大班人出黎打飛機

由裝鐵絲網講到而家終於有人做到

唔係細工程

賣爛銅爛鐵都有餐唔錯既

Blocked

整呢啲有咩用？咪再打飛機

鬼唔望你拆呀真係

多謝手足

無錯 已block
(唔直接回應佢俾佢賺三毛)

3D連儂牆

買鎖 = 勁

PR五毛identified

一早有人講變鎖橋 好似外國啲景點咁 但冇人做

拆咗佢之後...

靚
public artworks

明明串鳩港共將所有天橋變做鐵籠
咁都有人睇唔明

好呀你帶頭武裝起義，我全家和應

可惜
整就幾個鐘， 清拆5分鐘

見到都覺得難切
勁

又一隻共產狗

用塊布一嘢遮住去， 寫慶祝聖誕
搞掂啦

會中圈套

你講到你咁勁 你唔出去做？

行為藝術最撚叻。

好靚 ! 小心 !

你個留言有咩用？
你由出世到而加有咩用？
你老母點解要生你條廢柴出黎？

支持
有網做咩春

最叻係你

好叻喎 一早就講
但唔做

邊夠你勁 攞景就最叻

好似d廢老咁
乜都唔搞 最好日日有叫雞
然後就馬上瘋死了

攞彩

咁做咩有用 求教學

做乜有用同咁樣做有無用有乜關係？

港共話會比“黑暴”丟雜物堵塞道路wo

班環保L出黎話會增加負重破壞天橋結構wo

講到好似香港d大白象天橋好似英國古蹟咁

特登login 屌柒你

X2畫面好靚
老老實實兩個半月一張相都冇
大家都係準備幫佢哋收屍啦

我都覺班撚樣好鍾意整埋啲好睇唔好用嘅嘢

成日話「香港人唔夠勇武」 一年前 呢個係香港人武裝嘅高潮與轉捩點

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區